凸發 TRUMP LIVE

BREAKING
Trump to address nation
The White House has just announced that the president will address the nation in 10 minutes' time.

It comes as White House aides have debated whether Trump should give a speech, as the nation braces for its seventh consecutive day of protests.

CNN:

6 min ago
Trump speaking soon from the Rose Garden
President Trump will be delivering remarks at 6:15 p.m. ET from the Rose Garden, according to an updated White House schedule.

White House aides were instructed Monday to begin preparing for a possible statement by Trump from the Rose Garden, two officials told CNN, providing a venue for the President to address growing racial unrest gripping the country.

應該可能應對騷亂

遲到閪 係香港一早比人炒左

pish

藍洲其實唔關佢事

成個美國都關佢事

如果咁計 咁武漢都唔關維尼事

係

大哥人地行聯邦制呀 州長無求救佢都好難插手

CHINA!

on9，打到去白宮附近都唔關佢事？

live pic at White House

6:13
Protest forms outside White House
A large group of protesters has formed outside the White House, less than an hour before the city's quarantine is set to go into effect.

They are chanting "black lives matter", minutes before Trump is due to give a statement from the White House Rose Garden.

Attorney General Bill Barr has been seen by news cameras standing in Lafayette Park, across from the White House, accompanied by law enforcement officers.

哇護主護到扭曲事實

你估好似某國一人話晒事咩
跟rule架要

Posted at 6:326:32
Riot police advance on protesters outside White House
US military police have just advanced towards protesters and news cameras outside the White House, minutes before Trump is due to address the nation from the Rose Garden.

Officers in riot gear marched up to the barricades at the northern edge of Lafayette Park, as protesters stand eye-to-eye chanting "you are the threat" and "don't shoot".

比較關華盛頓州州長事

咁美國邊個州先關佢事？

留名

當初叫各州自封, 都是由每個州做final decision

有冇人聽到爆炸聲？

孟晚州

遲過講香港果次

華盛頓特區咋?

係米宣佈WW3將要開始?

個樣好摟打

你都識得講州
州事務係由州長管
唔係選佢出嚟做咩
普通公司Ceo都唔會直接管marketing team d野啦
最多咪聽個manager 回報

林鄭仲未被炒噃，你係咪住係....

想問係咪州長向trump求救 佢先需要出手

唔識唔好衝出黎柒啦
華盛頓州係西岸
同華盛頓特區係兩回事

now live

yup

你知唔知州長可以唔聽佢order

Seattle

可以用緊急法之類出手 （好大鑊先用）

條友五毛嚟 block咗好耐

+1

係咪計劃緊6月4日向示威者開槍

仆出嚟柒

所以啲藍絲成日話咩加州獨立
實際上可以做 而且真係有班人係美國國內鼓吹

托克維爾：《美國的民主》可以幫到你

唔怪得甴種條衭冇屎，原來有你。

次次見到某班連登仔連人哋行聯邦制都唔知
真係好尷尬

哦。。。連EO都要做到咁折墮呀
讀咁多書都要做政府走狗 連最基本單一制同聯合國制點分都唔識

班左仔反侵反到痴撚左線
呢三日連登直頭係班死左仔暴動
一心想整死侵 完全唔諗下China Joe 上左台 香港會點比佢出賣

DC佢都要市長求救佢先有得郁

讀多啲書先吠啦傻鳩
知唔知道聯邦制係點

5毛黎架

冇學識係咁
冇眼睇

講錯啫，洗唔洗屈毛

唔識英文有冇中文內容大意

一定又會俾白左蠢屌佢動武

EO連常識都唔知 可想而知政府d所謂公務員既質素係點

一半開始先睇 大概如下
立即叫所有市長州長用國民警衛軍停止搶掠同暴動
個別州市唔出警衛侵就會出軍隊
華盛頓戒嚴

禁上下

話要各州州長send in national guard，如果唔夠就佢send軍隊

香港嗰個閪人例遲15分鐘，幾時會俾人炒

Will mobilise thousand and thousand and thousand military ,law enforcement agent to dominate the street會動員千千萬萬軍警重新奪回街道控制權
People who disobey the curfew order after 7pm will face serious consequence 違反7點宵禁令會好大獲........
Something like that

係
可能生活太安穩，冇左知識既追求，以為自己眼見既就係世界，點知到最後原來只係井底之蛙

只係垃圾，解釋都廢事

華盛頓州同華盛頓特區爭幾千里遠喎

直頭對角咁滯
不過5毛黎唔洗理

仲有話依家有本土恐怖主義組織 antifa 及其他人參與

應該食住個勢屈落支那度
將武肺，偷技術，分裂美國全部射落支那

華盛頓州喺西岸喎

講錯姐 屈完毛未

唔用Twitter都唔覺美國咁多傻閪同左膠
呢班人其實好適合被中共統治

唔怪得不斷屈我啦，原來用支那電訊

其實全世界都好多蠢人
只係人人都覺得唔會係自己

你以為美國係行中央集權制嗎

其實google下 去阻止到自己發出咁無知嘅言論

你柒夠未呀 支那狗

嘩 奶共奶到變弱智

今次應該係trump選前最重要反敗為勝的牌
搞唔掂應該冇得做

美國同成個西方安穩得太耐 好心真係交換下國籍啦
真係好想同佢哋換

嘩 奶共奶到變井底之蛙

邊度係講錯咁簡單，係講嘢9up唔係根據事實

咁繼續屈我毛啦，五毛狗

Civil war進階版

D人反屌唔關侵既MAGA事
唔好私怨將黑人問題放係侵果邊
仲有太多傷人破壞係無原因 只係因為白人 反向歧視咁
呢一點變成左連示威者都希望侵幫手搞返好佢
示威者就類似變成香港最初對燒雜物係咪暴力咁
識玩政治既人就係有能力將問題變成嚴重問題
港共常年都做緊呢D

會唔會真係打中國

支: 功台好時機

一出啲美國post, 啲五毛、ep同埋政府啲走狗即刻走曬出黎cls 萬試萬靈

我都奇怪做咩成班係度覆條毛 block左十世

呢幾日真係超嚴重
平時fb post圖係無咩人覆
而幾日勁多五毛還擊
擺明想借示威抹黑美國

林鄭遲咁多獲都健在

咁早呀 五毛狗

on9仔白宮都唔撚係華盛頓州

最叻話你護主
似哂facebook啲五毛

一早左block左
前幾頁d人仲同佢嘈

講真獻醜不如藏拙
你好撚柒

講咩？

只能夠搞白宮門口個啲

Washington D.C. 入面既都好似唔得

你炒撚到林奠咩

弱智閪縮返入你老母個閪度啦

唔好沖出嚟柒......

唔識野就虛心d啦

炒？ 啱啱訓醒？ 香港幾時炒過人
啲垃圾五毛言論

睇住五毛護主笑人護主，仲要衝出嚟柒真係笑到仆街

華盛頓DC同華盛頓州一個東一個西

五毛黎

都錯
你上twitter睇到一半係五毛帶風向
再加一堆既得利益者，賺緊人民幣既本土美國人
呢個就係言論自由既漏洞

連登又咪係一樣

聯邦機構有事聯邦先可以插手

有無美國巴絲, 實際情況是否好D定更惡劣

鳩噏完好返去訓喇

連仔可唔可以show 每個人俾幾多人 block 過 ？ 每次自己諗都幾煩

on9 仔林鄭比人炒左未呀

柒婆未俾人炒

我早兩日話支共喺背後搞事 即刻成班五毛衝出黎屈我毛

安穩太耐喇

睇你住邊個城好難一概而論

Dllm柒左咪認你咁樣仲顯得你弱智

原則上係

光復美國 黑人革命

噏乜呀你，死黑警

佢係EO?

睇佢出既post話自己係 不過都係政府走狗無分別

所以你俾人炒咗？

侵行去白宮附近被破壞教堂影依幅

好難會輸

佢好好多，香港最少遲一個鐘

達狗都成日遲到

水炮車都無

又五毛？收收皮先啦

聯邦制同單一制你都唔知

啲美國5毛
覺得唔支持
就係暴力

好似梁振英迫匯豐表態一樣

黃衛兵都係，人類劣根性

仲有支那人

搞埋黑人鋪點撚樣因為白人